造車牌既鋪可唔可以專業少少？

M字倒轉就係W?
真係好撚肉酸

W 正常應係兩個 UU
讀都有得你讀
double U

應該係車主自己request
好多自製車牌啲字體都係唔合標準
一定不停收驗車信不停返去驗

車主自己搞咋嘛，本身有套標準，就算用其他字型打個w難d定倒轉難d

品味呢d野唔係人人有

你填張form email 交
條友就要去驗車

出面好多做車牌嘅係搵貼紙貼啲字模上去塊膠板再冷裱
所以倒轉咗一啲都唔出奇